CC台已經唔再係CC台

乜鳩野都擺上嚟
冇人想知你地啲野阿
講返啲CC台應該講既野好冇阿？

咁咪講CC囉

G持

ho 牙

時事台=動物台後花園=CC台
有咩問題